---
layout: post
title: Mon Propre Projet!
author: Migue
tags: [Technology]
---
Je pense que c'est magnifique de collaborer sur des projets open source. Mais je pense aussi que je dois faire le mien. 

Ça veut dire que je décidederai quelle technologie et quelle architecture à utiliser et pourqoui.

Pour le moment, j'ai decide utiliser HTML5,CSS3 et Angular (Merci Josmaca pour ton sugestionare,je t'offre une bière ... ou deux)

Pour le control de version, je utilicé git et gitHub pour inclusive les commits.

Si tu ne peux pas recherche une chose, Croyez-le!

### Si tu ne peux pas recherche une chose, Croyez-le! (Moi)
